[藍田撚請進]保皇走狗用文革批鬥手段迫死服務社區熱心街坊

藍田平田村舊互委會班廢老為咗保住自己席位
趁住互委會換屆選委員
就走去扣人帽子，貼人大字報，抹黑對手

我發夢見到互委會班廢老同保皇區議員姚柏良根本係同一班人，唔係點解張大字報啲格式字體會同姚柏良議辦啲通告一撚樣

蔡姓港獨份子係乜水

小弟發夢見到姚柏良隻保皇狗喺平田村有個叫平促會嘅衛星組織，舊年年尾已經試過貼大字報號召人參加愛字頭反獨立集會

打俾秦姑娘同佢傾下

返屋企瞓覺啦
保皇狗

食撚屎啦姚柏良

姚柏良唔係康雅康柏既咩
共去平田做咩?
btw 而家點?詳細希望

藍田呢個區基本上可以放棄
建制票倉

可以預期以後D互委會/立案法團甚至區議會只要有後生仔出黎都會咁樣比人招呼

有冇人解釋下陳昌當年點解會輸

Btw

姚柏良係白偉俊條靚嚟，奶共奶到出晒面
康雅康柏個區議員何啟明就係工賊會嘅人

咁多個區議員議席除咗隻老鴿堅叔之外全部畀保皇狗控制晒

勿相認

哦...因為我之前係康雅見到條友個banner 掛左係出賣工人聯會既banner 隔離
冇緊要 我個頭係學歷出左d 問題既柯仔

堅叔都老了 但燒乳鴿似乎想棄區 堅叔下面冇後生仔

你係咪少行黎興田呢邊，白鴿半年前已經派左個後生仔黎做地區工作

葉生個look好mk

巴打同區 柯仔到底幾時先收皮

假碩士睇嚟仲有大把時間do

睇下柯狗會唔會做下一個碌葛

肯撚定會 一車車鐵票

睇黎要等佢班廢老fans死晒先有運行